Virtual Youtubers討論區（217）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

lm

轉個頭返黎爆po

橙=會長

點解係橙色

黃撐到咁唔屌了

貓仔好似成日出軌

星期六G持下yuna第一次collab

北海道嘅視線

#12

睇左咁多新衫發覺matsuri真係畫師親生女

岩岩話有金平糖星 我搵唔到係邊

其實係未星街想要橙色，畫師不想先不仲

大小姐都係唱飲歌

普通地死左,咁全lost都幾

setting 多到
真愛

一定係

咪撚提條太監

太多意見 嬲左

除左外套有冇得救？

野良神

唔睇下半身就有

除左件褸，齋show上半身其實幾靚

星街唱歌很高質, 希望連v仔唔好再反

副眼鏡都贏左啦

而家就咁睇上半身幾好睇
加埋腳就...

點個反？

召喚狙擊師

邊個反星街姐係同會長過唔去

Show返半身正常返好多

手島老師都無出tweet不仲

又鬥黃

matsuri真係今期新衫最靚又多配件

一線尾比多佢

反星街 = 反會長 = 支持小粉紅

係咪得我一個覺得其實幾靚

佢件衫好似有2隻眼望住咁

乜鳩都不仲

唔計下半身OK嘅

我幾中意

眼鏡正到

地雷女應該出系列啦特別係公主

橙leggings真心柒

不要分化 大家都愛星姐

塊平板喊住咁望住你

地雷星街得唔得 想踩地雷

晚間看更

衫：得啦得啦好平呀 再望我攞斧頭啦

岩先話有新配件我仲以為係斧頭

不過副眼鏡好正

有冇人知ドーラ個mc係咩game黎望左陣睇唔出點玩

炎炎消防隊呢首op都幾常出現

SSR帶雪媽睇樓

夜班看更

今年定上年動畫OP排前10

但套動畫唔係好好睇....

座長

覺唔覺除咗褸 上臂同下臂好似痴埋咗咁
手肘個分割位唔太明顯

如果話下臂係要再落少少 咁上臂就太長

peko lamy同時間開台

Giraffe blues

直情有d唔知想點

希望佢睇得開

去咗打機一陣返到嚟已經兩個post

RGB CLS

電莖LEGGINGS

大小姐好好聽

屌你老母

我番唔到轉頭

星街新衫

唔知係咪3D太食ram,上次又係lag
家下又lost兩轉,d野咁耐好似執唔番
仲比隻怪仔搶左斗篷

呢首又係佢既飲歌

阿囡唔使同男友過聖誕咩

個個對suisei件新衫捉蟲算點喎

叔叔唔得啦

屌呀 又幾似喎

大小姐同我告白

仲要流緊眼淚
其實有啲似

星姐新衫都冇吸毒樣 這就是野仔既待遇嗎

可能條仔陪佢陪我地直播呢

新杉=/=新LIVE 2D

點解要執著喺吸毒樣

個個都有 得佢冇

唔一齊更新埋 我同畫師+live2d師不仲了

stupid bird fuck off

唔分2次出點cap水

屌，開死神台太大聲會出事

隻雀走咗

開始了

係 當晚我會係佢隔離

今日真好
係覺得星姐好愛嘅一日

星姐收台，加火雞

兔狗開始

冷色系睇落都OK

偶像

呢個星期醫生加左藥你冇食足？

應該冇藥醫

ange係咁死

今不仲なのかｗｗ

用返絲帶隻深綠最好

holo 入面嘅第二不仲組合
竟然合作

冇人講

第一次聽到有V唱緋色月下、狂咲ノ絶

唔知兔狗不仲歷史嘅朋友仔記住睇呢條片啊

睇緊
個個屌摸余撞鳩星街
Aki比咁多人撞無人理

諗左諗先醒起係芙蘭首歌

佢又知佢要食藥你排佢後面攞藥?

俾你地釣到 即睇

應該唔係真係新衫啦

兩隻動物嚟

二姐同四姐好似好少合作

咁就十幾年

公主不如就出呢件

好似冇

首先二姐本來除左貓都極少合作

但係講好左要同matsuri情侶裝架ma

屌aki 標題黨

火雞最慘

呢兩個都自閉架喎

TAMA唱衰左既歌

aki ?

新貓

兔仔點會自閉，至少mc都有同人玩

笑咗

點都唔會慘過火雞
火雞冇得睇佢偶像

你確定唔係座長慘d？

靚既fanart真係隨sub數幾何級上升
matsuri呢啲就兩三日就有
健屋真係個幾星期都冇幅靚

狗兔果隻咩驚黎

最慘都有6800同接

惡意剪輯

又開

兩個都好嘈

兔仔差唔多晚晚都最多人

雪媽意外地冇大叫

y

都未見鬼

可愛即正義所以cn敗走左

成年前既片

岩岩會長打黎同我講
話唔需要大家施捨
希望掛機既唔好入去
多謝大家合作

已經被獅白調教完

最有娛樂性
唔識日文都可以睇佢玩膠

睇thumbnail以為佢好驚鬼
照而家咁睇，佢應該唔太驚鬼

頭先俾獅白連嚇2次

好惡意咩
好撚好笑喎

之後狗有係直播講番
佢想玩不仲說
但係唔知點先做到搞笑feel
就變左認真尷尬

Always has been

雪媽

lamy

唔算啦
社內okfams,miko
社外debi,sasaki

SSR保護不力
雪媽遇襲死亡

大小姐唱歌真係好好聽好溫柔

尊媽最後講左句やらないか

2隻鬼一齊唱歌

戀愛了

表情同角度都一樣

獅白問lamy佢死左之後lamy仲玩唔玩到

LAMY可以負責睇水
死咗容易見到隻鬼
btw, 原來死一件有成$40保險

兔仔隻game玩咩

死神把聲好軟

兩個都係

因為座長單戀lamy

只要一直唔夠500k
大小姐就唔可以收台

好似係兩邊都隱形 鬥揾料拎分 同揾對方位置開大技嚇人拎分

睇翻煮飯
成品張相出嚟陣火雞個反應

你太睇少佢收台既能力

要耐久翻三個星期

120min, 不能再多了

我嗰刻都心諗
邊有咁快煮得熟
我估心心啲相應該一早影好晒

其實乜都係咁
越多人睇果D，商業價值就越高
就自然吸引到D 畫師去畫、到咁上下就可能出埋同人野賺錢

無咁出名果D
就自然效益低
剩返真愛果D會有機會畫下

我都睇到化晒

滾咗十幾分鐘無問題啦 又唔係雞髀

你好狠
佢之後一定抖足一年

有得聽好聽啦

唔知佢幾時又射波

嚇撚死然後得啖笑

隻雞就應該未熟哂既 但佢得隻雞翼 應該ok

課金叫人畫

雪媽負責留喺車睇水

我要初戀呀~~

如果想扭轉個情況
低SUB V FANS可以用愛發電不停搵人skeb
EG ひなP 得80K左右

不過要有破產嘅心理準備

幾時開會員啊

死神個台聽得耐真係會沉船

唔出去呀

原來有D咁既野

你確定唔係因為對奶

麵包狗勁

暈奶

死神個皮其實真係幾靚
仲要boingboing

佢兩個合作感覺上好過龍心
龍心真係睇樓feel
反而佢兩個真係有做嘢

遠距離睇波
近距離睇樣

睇住舊畫頂住先

宜家直頭大頭
巴打你還好嗎

個語氣轉換好有效果

上面po咗ひなP 其實差唔多全部同一個人同唔不同畫師約稿 幾癲
我行skeb 仲見過星川 花鋏都多委託
啲委託費少至10000 多至30000 睇佢地都係課開SC個啲石油王

唔好問
課左

虐兔

泡茶

麵包狗練習賽扮廢

其實大小姐如果勤力啲真係冇得輸
個皮靚把聲又好聽

搵中之睇下 好快就下火

可愛極道

tama都有個台仔fans成日比錢搵人畫

笑左

平過一次紅SC,
之前見過有個V好似搵左好多畫師畫佢
突然係twitter見到好多fan art

圖呢

ENDERMAN

岩先5ch見到將兩粒鈕改咗做粒lin

GOOGLE啦唔好咁懶 HOLO個D周街都係

TAMA D fans出錢買人畫

起底組真係cls

50萬？

大小姐可以收工

無啦無啦 :(

もけ太既skeb

兩邊都中自己啲陷阱

9up到夠數
啲人應該係以為佢會OT
所以真係hold 499k
點知佢9up，放俾佢收工算數

搵到了下晒火唔該

公務員又可以抖返幾個星期去打lol

486同貓去左一姐到訓

一堆彩虹V 天宮個張彩色真係

證明左中之人係唔重要

聽聲好似飲咗酒
今日咁高興一定要賀一賀佢

兔反cup

居然無晩酌雑談

聽聲都估到有人醉咗

諗起早排有人話成個EN組D尖叫聲都係正正常常既尖叫
得死神係啊!啊!啊!osu osu osu!

Pornhub

唔只，仲有叫過拉米老母咪再搵獅白玩恐怖game

好唔慣麵包狗一個鐘收台

狗係咪好鍾意兔個杏仁打招呼

又煮屎

兩個大佬一頭一尾

佢哋而家玩緊喎
咁點算先

一開始放醬個下真係好似屎

好黃
專登過去開party慶祝

睇到自己都心跳加速

社築

遲左入悿

勁到癲

又學多樣野

WTF

講起collab
Risu個個拖咗成個月

火雞玩種米都係得一萬 唔係多火紋好多

屌見到一姐以為係去左GURA到,原來講緊三家姐

計埋有冇廿個鐘

個個杏仁真係好好笑

狐永遠都係holo一姐

因為初頭都悶

會長飲撚大左?

正視聽，白上係三家姐了

點解佢次次都未水滾就放野

最近煮啲嘢食好正常

完

似係

It a dacky mouse

點解次次都要一大煲水

酗酒

點解次次都係咖哩

食中藥
幾碗水煲埋一碗水

大小姐 ot

molamola
之前支那仔話會長飲酒多

PS5

因為咖哩好難煮得難食

今日值得開心

啱先大福都夾左兩個鐘公仔點解可以咁有錢

咖哩好似最易煮

大小姐50萬唔係即走
好黃

PTR深夜PS5
但聽朝要早起身

全靠你班毒撚囉

因為易煮

mod比nightbot殺左？

突然覺得自己係台仔嘅付出面前都係好渺小

比錯

咖哩都煮得難食同粟米六粒飯煮得難食一樣咁大劑

次次都係全部野放入好大煲水到,但係個煲都收到皮黑晒

覺得工商都唔會有得兩個鐘自己啲錢寧願佢地地食餐好

想買牙心件tee
呢個網係咪一定要代運/代購先送香港

船長大波

lamy叫得好色

屌你老母果時讀U食左成年難食粟米六粒飯
轉左飯堂先叫OK

三期D人特別大

日日咁多進貢大把貨 你同佢定啦

船長不嬲都大

損敵一千

俾個reference 你, 我用BNS集運返黎
一件衫就係一磅錢。

公認細粒大波

會長痴Q左線呀

馬自立次次都攪人個波

佢唔係煮咖哩,係放D咖哩醬落D水到

邊個腦魔bottom left

Boing Boing

想問HOLO個嘢係唔係壞左
好多台都無SHOW出嚟

為左升sub可以去到幾盡

holo睇波請人

冇用過

大福邊有咁多SC

Mio個占卜中左落CN到

錫左落去

假

我覺得無得強求
會長咁高強度開反而難升

不過睇下有冇多D心水
如果唔係個手續費都幾貴

會長咁快完直播

鬼妹易顯老

關咩事

星姐a 咪玩

死神個kazoo 好奇怪

社築今日NEWTYPE上身

去完個廁所會長個台完左？

星姐唔係請返嚟

社築今次真係神回

臨訓 Chu Chu Time

所以咪落選一次 + 踢撚左去INNK

應該係會長以為係真正腕組みたつのこおじさん
所以俾o左mod佢
之後發現係假順手ban

用開HOLOTOOLS

三家姐:INNK 唔係HOLO

???

朝日南個台 有翡翠啱啱瞓醒好得意

死神都飲撚大左

我第一次聽佢把聲好似笑得幾甜

イノナカさんとはちょっと。。。

full combo得67個人

好似02

縮埋六粒飯唔易架
個汁好緊要

Pekora d voice goods 10月中出貨拖到12月中
收到都轉左推

十碗水煲埋半碗水

肥妹嚟，好似係

船長大patpat

RUSHIA D裝甲硬撚過洗衫板

AGGER

船長個3d mod好肥

平時把聲沈再少少 呢次係rare版

蒙頭入

原來堆Chatroom番埋黎

👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀

碌一碌fb發現弱智台狗

幫手report

支那

真正おじさん

走都走唔切啦，仲想再黎？

我要拖華就算

一來人哋內循環都夠啦 洗鳩你接制
二來對政治同𠵱單野幾冇關注先可以講啲咁嘅嘢

成晚輪住歌回 想打下機都冇機會

我老婆啊...

好撚想屌架妹

得兩丁友仔都夠膽玩asylum

又黎

想問下EN組係holo主動係搵
定招募返嚟

我幫你問下yagoo

有冇出過公告話英文圈請人
冇咪可能招募

無咁講只係話自己會好嫉妒所以唔睇座長應該好想溝lamy, 但係lamy 個官方cp又係獅白

呢個究竟係真fans定假fans黎，愈睇愈混亂

但睇佢Twitter又好正常

rurudo 把聲真係好可愛

不仲啦

究竟點解知係佢

仲以為佢覆完先comment 先唔應佢
點估到係冇follow

不仲啦,哪次有仲了

係喎，記錯左

呢個真不仲啦

居然係無follow
重以為holo全員互相follow曬

咁大小姐仲係咪好女仔

10萬人倒數
家下9.99萬人

唔係po
小學生有follow到

百鬼喎 可能根本連四期五期冇fol

賤女人 BITCH

有 4期冇FOLLOW TOWA

原來holo咁多勾心鬥角

雞叫

入面咁多人個個都friend咩

咁工作用acc黎
重以為全follow

魂帳點另一回事喇

畢業條片咁都搵到佢
似係有同學爆料

後輩唔理啦

miko復歸得一個人冇拍片 大家知咩事啦

私底下講咗咪得囉

睇火雞種田種左差唔多1個鐘

好高音

????唔係講緊百鬼咩

我知自己柒撚左

金魚事件都係由無FOLLOW開始

Old news，但係
成班返去自己含撚啦

但希望三家姐訓醒可以囉槍指住摸余回返文

連5期、EN都有，咁就真係.....

又講 一講就想喊

點解想喊

入面有留言話Gura有片

刷到弦一郎ver2

喊

rurudo

明明個樣咁好食

哇屌你老母臭閪上utube睇會長D片比支那狗嚇親

中左假翻譯組伏？

睇黎真人係經常著彩色絲

啲垃圾支那仔真係好撚仆街
咁撚賤嘅嘢都做得出

呢劑真係驚訓唔著

火雞把口臭能到

放定link先
10點

今日已經算正常樣

所以而家d熟肉字幕組全部睇清楚先入
同埋少人睇全部唔睇

BTW，細細個睇killerjo大，無野驚

比你貼先添
好好笑,,粗口放題

Lin?

上utube搵好易搵到

今日煮嗰兩樣野都好正常

睇咗個訂閱數先

無出過

成日冇睇過po 214->217噏咗咩？？
洗唔洗追？

搵唔到 唔想訓住想搵啲野嚇下自己

CN真爆箱 全員畢業

BOTTOM LEFT

btw佢既下真係我聽過最可愛既下

早安可可 竟然要停播了
好似係呢個

我本身都唔知 係見啲烤肉channel社群講野先知有呢啲心理變態

順便幫檢舉thx

15k又幾易中伏既

你見到個channel名第一時間當然port左佢impersonation先啦

其實佢地有冇諗過
做呢D野D人係唔會嬲鳩會長

記得block，唔係演算法一記底左你就仆街

話說今日會長禁錯mod比小粉紅，好彩個小粉紅係度掛機洗頻

會長好似唔係柒第一次

俾會然做mod咪得囉

入左去佢channel 點樣block

About

Report佢冒用呢個Channel
再㩒封鎖

彈左啲咩出黎？

done

呢隻game其實主要玩種米??

恐怖野

鬼圖+全條片都係笑聲

一開條片就彈隻鬼加大叫出黎嚇人
但之後就keep住loop笑聲
咁樣叫反龍 比少少誠意好冇

係
因為呢隻驚 多咗好多人上日本農林水產省個網學種米
當攻略咁查

最後有冇del到mod 見del左msg
btw班支那人都幾得閒 cn箱都爆埋啦 仲想點呀
得到aqua支持 真係好藍

屌果然打機係學習嘅最佳方法
要查到咁, 隻game種米方法都幾緻細幾真實
但係齋種米, 當可以種唔同嘅米
應該會好快玩厭

好似可以交俾npc種
自己出去打怪算
以前睇預告已經想試下

面對先啱 自膠

我幾鍾意呢種畫風
而且見到出去冒險啲畫面角度少少似PS隻武藏傳個類
都想玩下
但係怕齋種米好快玩厭

火雞又想讀埋SC先收台?
日本成三點喇喎

所以我不嬲覺得當睇戲既話
aqua真係藍 同支那發現原來聖女同戰歌都係FF出黎 之後崩潰 後者好笑d

應該可以當普通橫向game玩掛
種米係令角色變勁 交俾npc種只係冇強化得咁多
不過佢有幾多關我就唔知
可以再睇下先

佢自從上次耐久完之後好似撻著左開關咁

兔仔真係好關愛id
好女仔

阿夸都好關愛CN
好女仔

個觀感真係幾好 自己係jp最紅個個 肯提攜人

聽講AQUA移藉去HOLOLIVE CN做3期生

日日跪喺度奶人民幣

要了

真係好有心

呢個我知 仲有冇其他？

兩個義氣女

星街新衫橙褲LIN頭衫

松鼠好正，特別係清唱

我唔睇星街
你講呢件？

唔係仲爭一隻咩

龍媽

discord都有人咁覺得 之前有人貼同cut一模一樣既圖
真係睇完番唔到轉頭

幾時同我打日麻

近近地打住廣東牌先ok?

淨係識打毒撚牌

笑死

兩丁友玩春

三缺一

你哋2個格劍算啦

其實件衫同個髮型真係唔差
但係橙襪同個心口袋真係炒哂車

同你玩春我OK

開啦，夠人

其實準備訓 下次

Lamy可唔可以學彩虹黑人開live教algorithm
聽nds prof教書聽到灰

我想佢手把手教我打code

真人橙色

係咪俾PPT影響咗

仁到

正

我有句唔岩聽既說話
唔知講唔講好

請

請開始你嘅表演

火雞有人投SC bottom left dragon

但miss左咩內容 有冇人跟到

就嚟有翻小學生睇

其實咁睇又okay

馬生年中食過幾多條女

原畫師唔鐘意HOLO做事方法
特登畫柒

rurudo set咗條片做private
冇得j聲

好仁

星川

黑人.jpg

Blm

冇，睇睇下都訓左點知3點幾起身原來仲讀緊sc

色氣滿分

reddit個mod呢

琴日gura個唔留檔歌回係咪順延到今日

不...

仲...

等陣

明明sub咗都係搵唔到,thx

兩個高手

那個女人

百合營業

呢個二家姐，呢個四家姐

咁三家姐呢？

假既都有15k view咁痴線

上面果個好似先係假

就係假個個15k view

唔收番佢個mod遲d又係背後搞事

原來二個月前已經有伏筆
唔怪得琴日兔仔叫狗做ころさん

4:58:40

但唔知條SC實際咩內容 搵唔到

又多一人上阿火屋企

同PTR一齊

想睇人畫出黎

大小姐仲未回post

睇番ina打hades其實佢打機都唔算差
起碼EN黎講應該只係僅次於華生

回咩

星街嗰個post ?

韓國人打機通常叻

依個？

原因係都冇follow到

老師唱歌，全部同我入去

仲要專登撞埋同一個時間開歌回
今鋪仲唔係不仲?

話說琴日有二百幾dislike嫌少
今日已經多咗三倍

collaboration
邊個

我覺得冇follow大獲個撞時間

好想聽癒月吹

真係估唔到

就黎有歌仔聽

屌你要present

好小氣架啲女人！

我會聽埋你果份架喇
安心去present

🦈 大把backup 怕乜

歌回嚟講點解會gura over choco
同我去晒老師度

你慢慢

鯊魚歌回唔留檔
開工都要開住聽

baka mitai

Country road

plastic love

鯊魚中意ina唱Unravel

city pop shart

8萬人睇緊

返緊工睇唔到

鯊鯊係咪山下達郎fans黎

plastic love 真係City Pop聖經

今日day-off

yes

癡線

飲歌

debut 個日已經提過

好正

呢個鐘數8萬7人差唔多仲癲過有新衫

果然係一姐

佢慢歌真係好正

一姐

鬼佬黃金時間喎

9萬了

鯊鯊唱歌好好聽

9萬

9萬幾人啦
Btw今朝做野都冇咩心機
宜家聽住鯊鯊成個人醒哂

準備過10萬，大型演唱會人數

9萬2
係唔係會上10萬

PEWDIEPIE直播打機都好似得咁5至7皮咁上下

會唔會勁過人哋3D live

九萬幾

勁過左啦

去支那應該有1億人

百鬼真係破產版gura
一樣靠把聲好聽 一拍埋去個對比就好大

每次聽佢唱歌都會忍唔住諗起佢D meme歌

喂尊重下

95k

take me home

今次冇飲醉酒唱

係 holo咁多人 成日都撞

無follow呢下要傳心

點解你地會得閒聽歌

之前歌回都冇咁多人 啲訂閱有料到喎

今日放假

鯊：同我一齊唱Country road，你唔唱我打你架

聲優簽名阿克力架

藍牙耳機聽一邊係最強扮工武器之一

Country road想聽鯊唱日文版

又Country road

同plastic love一樣飲歌

十萬同接,痴撚線

係佢印象咁軟先有錯覺佢打機差
你見佢對D遊戲理解好通透

9.95

10萬

話說有冇 Youtube即時同接排名

想同下係唔係同時段第一

上次有唱...去聽返

十萬

100K基本上都會係第一

100k

價值觀崩潰

其實係我唔記得左個網

果然一姐,歌回閒閒地都10皮人

仲要呢個時間段

country roads可以成首用一句唱哂

鯊魚可唔可以唔好咁癲 下下破記錄

天元op

鯊魚都中bingo歌

空色デイズ

可以整個gura bingo
係咁中

睇玩咩 記得之前pew玩among us有190k同接

呢到啲人對白鬼真係好mean

要30個老師先夠鯊魚揪

天元

仲識係戰鬥中成長

gura把聲同結他有共嗚

唱呢首突然間變得好普通
㨂揀歌真係好緊要

走堂

呢個版本好有結局之後既感覺

唔知咩原因咁中意acoustic音源

上晝冇堂

死神 GURA 新CP

𠵱首原版唱落型啲 可能覺得同佢把聲唔夾

未開工

sunday morning

111k

110000

佢講過最鍾意樂器係banjo

鯊把聲真係好正

咁多人入會員

好好聽好治癒

我都入埋

鯊魚會係改變youtube既女人

好撚正

老友華生都好支持gura

一個人拉高成條hololive平均線

啱啱起身鐵一聽Gura 唱歌即刻醒晒

會唔會係everybody's circulation

華生真係唔駛訓

又中bingo

戀愛循環 射左

jazz version

但呢首鯊魚ver 好高殺傷力

屌打大陸香菜

喺gura面前 所有人嘅觀看數都好低好慘

我死了

又幾OK

cls jazz renai circulation

唔過萬都叫低

外國人唱日文歌再加成

Gura之前live過唱歌未
過10萬人咁癲

遲啲新衫會唔會廿萬

好撚彩而家返工要帶口罩

依個VER 好撚正

一個打曬成個三期生大亂鬥

彩虹有D1000人都冇

立即開耳機

好慘的定義又要被拉高

之前試過, 咪 For Coco會長果次

珍

3D同新衫過廿五萬都唔意外

2個月 1.3 m subs
平均 view 800k
live view 50k
歌回 110k

唱到好似ASMR咁

其實今次先係第2定第3次歌回

美中不足 中間有啲唔識唱 不過識唱嗰啲正到仆街

今年可能去到150K SUBS

jazz版真係好

咁一姐唔識日文

練多幾次搵個Mixer 出Cover應該直接上到300萬播放

gura版ara ara

識日文就唔洗比 Among Us 比JP撚

元祖都幾有心
讀完都唔夠 用手抄左突破1萬sub果日sc啲名

有嬲打的感覺，果然係屁孩

鯊鯊如果出3D既話，會唔會過15萬同接

毒撚黎

唔止 依家平均一日1萬+

加油，機會係自已爭取

連登仔黎wo

呢條片夠一萬sub 我抄哂所有人ID

你指1.5m?
一姐 個半月200k subs easy la
保守估計年尾1.7m

痴線，勁多人加會員

一定穿20萬

Gura唱歌110k+同接
遲啲有job接應該可以收天價廣告費

big iron

好似有N2
但急得濟講英文

今日個Sub數應該都加唔少

股市點形容？升過左一定點數

毒歌配舊歌
通殺

結果依家holo最紅嘅係海外組 個感覺好奇怪

好獨特嘅揀歌口味

仲未係入市好時機

I dont know japanese!

諗諗下尋日星街同摸余鬥咩撚
兩個加埋都無一姐多

過左40天平均線
升穿左十一萬點

單推鯊魚算唔算戀童

Gura同佢班外國朋友騎劫左hololive

張圖成個Tesla 咁款

v界拜登

佢不嬲鐘意牛仔歌

因為英文多人識啫
jp全部人識英文嘅話，肯定唔只咁少sub

無計受眾廣咁多倍

其實en多人睇好正常

如果開SC應該輕鬆爬會長頭即刻做世一

聲靚真係好屈機

好正
呢d形容

鬼佬都有問呢個問題,但係佢9000幾歲所以OK

所以摸余都摸得好惡好大聲

係喎 點解佢唔開sc咁佛心既

同接數仲升緊
就快120k

百鬼同我講過佢肯嘅都得 不過廢事咁搶眼

Michael Bublé

唔留底唔會開SC啦 會長咪一樣

歌有版權唔開得？

真係好好聽...

好似唱英文歌就唔會開 定係因為唔留檔會收唔到錢

好似聽緊個細路唱歌咁

唔關事
mea全部刪檔都有收錢

可能同35 gta唔開一樣
無版權/許可開收益

版權問題 如果唔想中版權就要唱翻堆日文bingo歌

如果佢揀禮拜六日開會唔會過15萬

英文多人識受眾多麻
唔係個個都識日文好多人淨係睇熟肉切り抜き

有冇好心巴打備份鯊鯊歌回，返工唔聽得

真係讓一個數字都得

Ride on time
Pop shark

ride on time

又罵又聽 冇骨氣

ending

一定有鬼佬做 你放心

咁快last song

仆街 戀童

應該開左就淨係可以唱某D歌

在座各位.jpg

呢首第一次唱果陣有好多音唔見左
希望今次唱得哂成首

支人性格

On9

佢會同你講Holo EN is no fuck Holo JP

太好啦

歡樂既時光過得特別快

120k go go go

上次都有人錄哂成條片

到今日班人都唔知會長個讚數真係唔正常
但唔正常原因就係純粹對抗佢地

鯊鯊歌回 Download收藏

一講完就有一下冇左

happy shark

啱啱又有一下入唔切

經典名曲真係好好聽
依家下下都紅

經典好多都留唔到

唔夠喉

gura平時塊面有咁紅㗎咩

佢有粒掣可以轉怕羞樣

咁就完左

都係會長真係夠薑唱紅

一姐勁到

以為今日禮拜六

好快

有人仲星期四緊？

呢一個鐘過得好快

Somewhere Saturday

I am gura fans ar diu

US星期四緊

有冇人幫手上埋40萬

心心都未星期六

燒data聽 好值

唔夠喉，唔知佢今星期會限會唔會唱歌呢

A ： 歌回十萬以上先好同我比

啲bgm係gura自己mix

會都入埋喇

Christmas ver.

好快手

屁孩咀炮王

發覺華生成日都挑人機

尋日佢兩個合作係咪線下?

senz...

快撚到

可以改呢張

我係美國人啊屌

btw又要開post

轉台睇miko plug & play

shrimp勢力大到

Hey Baby Miko

好聽過大陸菜

冇工商系列

No HAHAHA
no Baby miko

咩來

應該唔係
我見鯊鯊話自己部switch擺左去第2度
所以玩唔知邊款game果陣要行遠少少收得好d,搞到把聲勁遠

kanata 又直播唔到

FAQ you

發覺自己連內嵌個Chat room都唔會出現
比人BAN左了

如果有今次歌回link就 share 下

最後都上唔到120k
我係咪期望太高

我唔係好慣

開乜Q echo

呢D歌回平時得皮幾2皮

作緊即興故仔

只要唔係原神工商
支那狗當自己贏㗎啦

見人講聽日會限又係歌回？

係